太子死咗人，求fc

求醫院殮房FC🙏🏼😭
收到朋友醫護親戚話琴晚太子死左幾個示威者，檻生打死，已秘密車左去醫院殮房，封鎖消息！求FC🙏🏼🙏🏼🙏🏼希望唔係真😭

一定要check

你親歳咩人

推

不如由你開始fact check

Push

TG傳出黎

真定假啊屌

去咗長洲坐大飛掉咗啦

頂 加埋EMOJI十足個啲 請廣傳垃圾訊息咁

你去fact check你個親戚會唔會快D

無理由幾個家人都唔搵傳媒/議員

屌，如果係真
示威更加唔停得
淋奠同啲狗一隻都唔可以放過

屌你，係又開唔係又開，有新料你先上黎講啦

應該唔係真 冇理由壓到咁耐... 推到4點偷食sir回應

係咪真嘎 都過左成日

老豆老母一定知 咪傻

咪亂傳啦

TG傳出嚟咁你叫TG位手足幫手FC喇...